其實你地部電腦多唔多野插？

fan x3 前1後1cpu1
ram x2
display card x1
ssd os x1
ssd game x1
hdd data x1
無啦

itx?

matx

多你個水冷，其他冇咩分別，當然，係唔計火牛嗰堆線

咁多pcie/sata
除左wifi card soundcard tv card仲有咩插
以前仲有com port可能比epson用
我識既人好似都無咩點插其他野

fan x5 前3 後1 cpu 1
ram x2
display card x1
ssd x1
hdd x1

冇啦好正常仲以為你話插usb插左d咩，唔爭在講埋。
藍牙
鍵盤
滑鼠
手掣
wifi

我條撚

加多幾條m.2

3fan 1pump
leds
3 ssd
1 m2
1 hdd
1 gpu
1 tb3

手提電腦> mouse, 電源

cpu fan 1
箱fan 2
display 2
ram 4
bdram 1
sound card 1
ssd 2
hdd 2
繪圖板 usb 1
tv tuner usb 1

12 fan(rgb fan x8)

3ram

gpu

nvme ssd x 2

ssd x 1

usb x 8

cpu fan *1
case fan*2串1
ram*2
m.2*2
display card*1

你地全部人唔使插火牛

淨係插三寶就得啦
server機開完機set完咩都拎走晒

Ram 8條
Display Card 1張
M2 SSD兩條
外置SSD 兩個
HDD 1個
wifi/藍牙卡 1張
風扇 6把
UV燈 2條
水冷泵 1個
雲 1舊

fan x3 前1後1cpu1
ram x4
display card x1
m.2 ssd x2(os/cache)
sata hdd data x3(game/media/fav file)
usb hdd x5(study material)

係WO
我都有耳機3.5mm
鍵盤滑鼠手製

要但就唔講啦
除非你server可以插兩條以上
好多人部機都應該得一隻牛?
你fan ssd ram hdd都可以加

雲 1舊?
點插法

其實係我on9
我想問下除左基本野仲會插咩

raspberry pi 插一條USB
Macbook 插
- 2條 for display
- 1條 for power
- 1條 for yubikey

Cpu+ cpu fan
2條ram
一隻m.2 ssd
一張gpu
一隻hdd
得咁多

機箱同風扇都無

裸機